今日開始，所有殺藍屍殺賤行為唔單只唔割，仲要全力支持

香港進入戰爭狀態?

推

人地就當打仗你當玩呀？

正式打仗冇錯

721之後就入咗啦 對家黎講係d「香港豬」仲憨鳩鳩覺得沒事兒 沒事兒

No 我地唔係魔警無原則
燒狗肉隨你 藍絲唔係攻擊性教訓下就夠

無錯
成班on9 free ride完人仲阿支阿左，都唔知死到臨頭以為可以慢慢玩

到而家仍然做藍屍嘅根本冇人性
對家冇底線，我哋都要限制解除